在線選民登記雖然不是郵寄投票所獨有的，但卻是遠程投票過程的關鍵部分。 通過郵件投票比總統說的更安全。 如何讓它更安全|matthewheimer | 2020年9月13日|財富 
 我們在這裡告訴你，遠程工作不必感覺那麼遙遠。 Ars Technica為您的家庭辦公室設置的終極購買指南|Corey Gaskin | 2020年9月11日|Ars Technica 
 今年7月，戴爾擴大了其長期以來的“互聯工作場所”計劃，為全體員工提供遠程工作的靈活性。 2020年9月10日，《財富》雜誌為員工提供了最好的返校福利 
 也許是因為遠程工作讓他們脫離了城市的束縛，或者因為這是他們認為作為新婚夫婦或年輕父母應該做的事情。 氣候變化將改變屋主的含義Alexandra Ossola | 2020年9月8日|Quartz 
 據Spaceflight Now報道，火箭實驗室的電子火箭週日從新西蘭升空，將卡佩拉太空公司的首顆商用雷達遙感衛星送入軌道，這是兩個月前發射失敗後的首次發射。 火箭報道:馬斯克更新超重型計劃，中國將發射航天飛機? 2020年9月4日|Ars Technica 
 在一個偏遠的地方，幾乎沒有經濟發展的手段，布羅巴人把這種身份培養成了他們的優勢。 喜馬拉雅隱秘的雅利安人|Nina Strochlic | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 這種遙控飛行器已經從秘密軍事行動變成了公眾的後院愛好。 為什麼每個家庭這個節日都需要一架無人機查理·吉爾伯特| 2014年12月8日|每日野獸 
 在中國一個偏遠的小村莊裡，一種古羅馬血統可能還在延續。 中國城鎮是羅馬人的後裔? Nina Strochlic | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 在中國一個偏遠的角落，有一個村莊講述著一個奇怪的宗族故事。 中國城鎮是羅馬人的後裔? Nina Strochlic | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 一些批評人士對這位遙不可及、軟弱無力的總統提出了同樣的論點。 2014年11月10日，奧巴馬僱傭了喬納森·米勒 
 如果要把一個如此遙遠的君主的美德和邪惡的觀念作為全人類的標準，那將是非常困難的。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 一種遙遠而古老的東西在她心中激盪，一種今非今非的東西，一種半原始半野蠻的東西。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 “不亦樂乎”，這不僅是偏遠農村農業勞動者的格言。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 對我們來說，導演是低級職員，遙不可及的人物，是居住在奧林匹斯高地上的神話人物。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 很明顯，天然氣不可能被運送到敵對國家或偏遠和幾乎無法進入的地區。 石棉|羅伯特H.瓊斯